點解冇人要求政府應一視同仁立即拘捕涉嫌觸犯刑事罪行黑警？

獨立調查委員會係睇成個警隊有冇失當
但個別黑警亂打人，酷刑，甚至涉防礙司法公正 ，傳媒亦有一定影片作證據 ，唔係應要求政府先拘捕，再由法庭判決？
點解佢要等所謂嘅監警會/獨立調查委員會 報告
宜家被捕示威者過千，但一個黑警都冇人被捕